近浸會大學有車反左

獅子山出九龍好塞

原來收費亭都唔比過

比8號波打中？